警隊流失率太高，可能都係問題

根據警務處官網，警員薪酬最低月入$25,380，正隨年資增長會去到頂薪$40,610，幫辦唔講，集中返問題

如果政府為重建警隊同用維持治安既理由，將薪酬提高至$30,500或以上，因為運動，多年去爭論既消防睇齊已經冇人再理，咁點？

理應立法會要通過，不過，如果萬一通過，或者繞過，香港人又要交更多既稅

今年實請唔到人，毅進都少咗，連外國手足都呼籲外國學校唔好為警隊招募

但我地仲可以做到咩，唔好正係講做白警咁膚淺，重組警隊都要具體少少，我要班毅進仔做返社會地底泥

希望提供意見，等大家有共識去努力

唔知你講咩

你講野係咪有啲問題
整理好再講